要北上做嘢的電話

買部電話
將所有數據資料傳送到新機
新電話唔裝FB TG INSG
必裝 Whatspp QQ WECHART 淘寶 支付寶 + 6 7個遊戲APP
把不必要的資料DEL 記得清咗BROWSER 記錄 書簽
百度做首頁
制做兩三日通話記錄 WECHART 記錄
回港再登入自己電話 WHATSAPP重新認證

咁樣佢只睇相薄 同會問你點解無FB 你答大陸工作 平時都用唔到所以無戶口 只需半個鐘走得
唔好唔帶電話 或者部機空白
因為我今個星期二過關 公司個後生仔因為電話無料 公安打算入房查資料 我哋班老鬼話佢新嚟 部電話公司剛俾佢 先放行

盡量唔過羅湖 羅湖抽查比較大 改道落馬洲
盡可能上午過關

記住落嚟都會查

從雨傘開始咁做 查電話亦是當年開始

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

你唔上去,你老闆都迫唔到你,當所有人都唔敢上去,支那就會自動鎖國

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

阿叔我上次show張廠牌出嚟, 用普通話同佢講返工間廠係邊, 佢睇吓我個袋得幾條底衫底褲, 連手機都冇開就叫我走.

呢幾個星期過關仲見到D後生仔女著黑衫過關, 全部捉晒入去查, 幫阿叔做cover, 真係唔該晒

好禮貌啲，工作上嘅野帶多少少，展示比佢睇，電話都唔睇就放行

利申:後生仔